[緊急]Google search "有線電視 倒閉" 冇野睇

今次 有線電視 會倒閉嗎？
一用 google search
"有線電視 倒閉"
冇野睇啊！

大家試下！

做咩會倒閉？